[公墓員] 又到差唔多四月 有無巴絲收到風今年加薪幅度係點?

1997 6.81%
1998 5.79%
1999 0.00%
2000 0.00%
2001 2.38%
2002 -1.58%
2003 0.00%
2004 -3.00%
2005 -3.00%
2006 0.00%
2007 4.62%
2008 5.29%
2009 0.00%
2010 0.56%
2011 6.16%
2012 5.80%
2013 3.92%
2014 4.71%
2015 4.62%
2016 4.68%
2017 2.94%

希望有4%啦

5%

未講

最少都6%啦

買左樓既公營機構人員留名

留名跟進

要求唔高
5%啦

有4%當贏啦

有4% 都偷笑

3.5 我都收貨

不要說了 有3.3以上都當贏

本身老底都高過market，鬼唔望你班友減人工

2.5

其實點計出黎？

公務員減你估出面會加咩

2%

你乞食個陣
公務員先減

希望有4%

邊有咁快知道

好似話睇番出邊平均加薪&通漲同考慮士氣
平時受咁多氣快d加多d

5% la diu

樓G勁, 做咁多年都係同一間公司

我估2%
Btw LM待睇

4月先跳point就即刻再加通脹

4%滿足

但通脹起碼8月先出

咁仲好啦 一年加2次人工
終於扣埋老強都過20k

平時已經有 point跳，加薪已經係二度加薪

有max既一日

坐到max都要等十幾年
中途都會升職，又有得繼續跳
到你四張幾，跳到max都就退休啦

上年唔夠三好痴線

Pt.9

曬鳩氣

垃圾公務員搞到成個香港污煙瘴氣
仲要加多d比你?

無雙糧花紅，唔好講到好高人工

財爺不如budget提議一次性升所有pt 10%啦

德政

6啦屌你

有料跳出去做私企，無料就收聲逗份狗人工

夠膽就唔好用gov service
又要用 又要屌
無我地做野 你地含緊撚咋

師兄
唔駛理班友
發覺好多人考唔到入政府
之後就會屌公務員點廢點廢

屌你老母

咁就可以提供垃圾服務？
夠膽就唔好用銀行，又要用又要屌
無我地做野 你地d錢放係床下底咋

夠膽就唔好用搭港鐵，又要用又要屌
無我地做野 你行路返工咋

夠膽就唔好用住你間屋，又要用又要屌
無地盤佬做野 你地訓緊街咋

好想出番去私人
日日番工好似坐監咁
廢青除左政府請都冇咩人要

點樣垃圾服務?
你班垃圾明明過左DEADLINE / 自己做錯野 / 自己無利益就屌9人
話人唔幫9你, 左R右R

我夠膽講, 你合資格+交齊野 無人會阻到你申請野 無人會屌難你

樓上講到 私企無廢人咁既？
你咪係囉

屌你老母
冇公僕你有種自己捉賊救火派信掃街
柒少陣啦契弟